第一次拖手有無扯旗

想當年，少少身體接觸都會好大反應

有
無

當然有啦 錫一錫都扯到升天

出埋

見到都扯

未拖過女同學

拖男仔有無扯

都要睇樣...

從未拖過。。

依家都會

第一次 一定會

當年唔覺意掂到個女同學隻手 本身已經即時縮手

但係個女同學突然靠前來 仲問我扯唔扯

我老閪都話唔扯啦

點知條女竟然話你唔扯我扯 仲走鳩埋

扯足成條街 不過已經係ex

食過就得啦

幾大

漏埋汁

扯到恆一恆 仲要係中學入面

你就好

仲互射埋
諗起都

女仔都有得扯！？嚴重懷疑嗰個唔係女仔嚟

你大陸落黎？

佢係話走咁嘅意思

想當年拖住手行已經濕濕地